有冇人連早餐都食埋飯？

係咪好痴線？

日本人

正常飯係健康過粥同麵包

尋日朝早先食完茶泡飯

食飯嗰人暖啲

雜米五谷飯先健康

依家D白米好唔健康嫁

打個J都熱D ？

有 我

黃色經濟圈的障礙

正呀屌你

すき家

配咩餸好

Gi咁高點健康啊大佬

晨早流流咁邪惡

三重芝士燒肉丼

有錢仔

粥

今日食咗碗豆腐花

啱呀，白飯升糖指數咁高，對生暗瘡多嘅人唔好，所以我一個禮拜只有三至四餐食白飯，每次只係半碗多少少

鍾意早餐食埋午餐晚餐